
                      Solo para entendidos, ignorantes abstenerse, mezclar romance y divulgación científica de esta manera nunca lo había visto antes, la película es SUBLIME, la mejor que vi.
        
            